\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Trouver plusieurs quotients égaux à un nombre dont l’écriture décimale est $1,5$.
    \item En déduire plusieurs écritures fractionnaires égales entre elles.
  \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Rappeler la règle qui permet, connaissant une écriture fractionnaire de départ, de trouver
    d’autres écritures fractionnaires égales.
    \begin{boiteicone}[colorSec][Règle][\faHeart]
      À partir de l'écriture fractionnaire d'un nombre, on peut déterminer des écritures fractionnaires \textbf{du même nombre}
      en \pointilles

      \pointilles

      \pointilles
    \end{boiteicone}
    \item \textbf{Application}~: Soit $A$ un nombre dont une écriture fractonnaire est $\frac{5}{3}$.
    Donner au moins trois autres écritures fractionnaires de ce nombre.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}